原來「和你eat」「Wolipay」榮登App Store 熱門頭兩名！

手足好波
多謝整apps手足

仲有「WhatsGap」係第15名
「掃黃」係第19名

黃色經濟圈

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

deadline fighters 請出招

有咗哩啲apps 冇藉口話搵唔到黃店

Wolipay 堅好用
推介
推介
而幫襯鋪頭前一定check 下個app

勁方便，一開知曬周圍舖頭顏色

未download 嘅快啲down

多謝手足

Wolipay

呢幾個app既source係邊？

REALLY?!唔淨至餐廳??

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

Wolipay Data Source:

每3小時同步一次：
【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

整合所有黃藍商戶之地圖
無意強逼閣下杯葛，人人都有選擇光顧／不光顧的自由
只為提供多一個你考慮的因素有關整理之商戶：
1. 所有商戶均加了資料來源（網址／圖片／描述）佐證，有最基本的Fact check，但可信與否請閣下自行判斷；2. 綠色商戶為有發出聲明作澄清／具有爭議性／疑似被擺上枱的商戶，光顧與否也請自行判斷；
3. 如果是老闆或該店官方專頁發表評論，則所有旗下分店也會被加至此地圖；如果言論只由某員工／分店發表，則只會加該分店的資料；

4. 本地圖集中收集有於反送中運動中明示／暗示表過態的商戶，若某些商戶屬紅底／黃底背景但從未就反送中事宜表態，則暫時不會羅列於此（有時間會考慮再加）；

香港良心 GUIDE Leung Sum Shops

醫護登報聯署 – 富貴仔

Wolipay 資料蒐集團隊 Data Collection Team

和你eat 係每間舖撳入去會list 曬source

咁報料要報俾邊個
我見和你eat有自己google form

應該報黃藍商戶地圖都ok

個介面同whatsgap 一鳩樣

係啊 髮型屋都有

和你pay好多和你eat都無

個人覺得wolipay結合咗和你eat 同whatsgap 介面

it手足

好快又比gay cook消失

和你pay好用啲

我覺得大家仲摸索緊咩介面最實用嘅，大家自己覺得邊個最就手咪用邊個
我就通常睇曬幾個

和你eat 逐間list 曬source 好正，可以自己fact check

和你Eat 係Google play Store 熱門no.1

好波

push

正呀

希望大家都鼓勵下默默付出嘅整apps手足

鐘意用 和你eat

我都覺得佢最方便易用

Wolipay成個地圖慢慢摷
和你eat 直接問地方、菜式

推

不過Wolipay 有埋非食肆舖頭

掃黃搵下先 未down

自膠，和你eat 更新咗之後都有，好多類別揀！

+1 我都覺得暫時食物方面
和你eat係做得最好

繼續推廣

好波

————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

我直程當wolipay openrice用
搵嘢食一流

iOS裝左，幫埋老母裝
而家裝埋部Android先

依家搵嘢食其實仲易過以前範圍細咗唔使揀嚟揀去

不過要做大佢！

日日都跟住佢搵食

呢兩個真係好好用

手機已經有5個 黃店apps

我就用和你eat黎搵黃店，好好用

其實叫良知經濟圈會唔會比黃色經濟圈更好啲
索性做埋道德綑綁

咦，除咗我講嗰四個仲有邊個

其實係，不過依家黃色經濟圈哩個term 太common

全部都有用
支持下whatsgap 都只係8蚊

兩個都好好用 互補長短

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

香港商店，list 左好多食店外嘅黃店，
仲有個好似叫NeoGuideHK

慢慢開始轉可唔可行
與其鼓吹人因為政治取向轉汰
用道德枷鎖會再有效啲
同埋對外宣揚會再好啲
試冧下對家點敢明目張膽反”良心經濟圈”

感謝巴打提供資訊，即裝

做得好

同意
依家政府佢地就係咬住政見哩點日反夜反

係良心經濟圈

網店都有

其實每個app都好似有啲唔同，我搵餐廳會用和你eat同wolipay，salon個啲就要用香港商店先搵到。會唔會可以大家協調下，user都方便啲

但同另外果啲未太互通

希望可以相融到

Push

真，推到整apps手足睇到

唔好講 黃色經濟圈
試下講 良知/良心經濟圈

啱，正名由自己做起

和你eat真心正
唔使再煩食咩

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
元旦,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

有d dins

黃店 叫佢地做良店
藍店 叫佢地做劣店？(可唔採用)
純粹想將經濟圈個層次由政見提升到道德水平

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

叫藍店做無良店

報料呀
報料好重要！

黃圈

全力搞大良心經濟圈

和你eat
和你pay

好犀利

Whatsgap

八通達變咗第一.....

各有各好，尤其係和你eat 冇左map function

Dklm....

1月1要街站叫哂全部人一齊down
尤其d中老年手足要教佢地用

有冇和你eat IT巴打係度
冇左map view 好唔方便

綠絲係乜？

印QR code，一掃入app store down

和你eat有冇地圖畫面跟住行

有質疑係藍但有澄清之類

推薦比所有親戚朋友

睇哩啲apps 要成為習慣

正到爆

以前用開whatsgap 但依家相比下無咁好用

download咗wolipay發現屋苑醫生係藍

Woli好似普通話
Wonei 會唔會好啲 港式拼音

垃圾app名
個陣大陸哩味出曬嚟
改翻做"和你pay"先啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

超好用。辛苦哂各 it 巴絲 !

agger
Woli 似譚仔話

好用到一個點

已經跟住黎買咗幅眼鏡

s

大家記得叫曬親朋戚友裝
多人用多回饋，集體智慧愈做愈好

え

p

我都鐘意用和你eat

Wolipay 堅好用

紫青爸

好鍾意影完相send 上和你eat
大大話話都up咗幾廿張

wolipay 至高質

why not both?

好有心